Figma 036 Figma出貨耐過hot toys

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

有無人記得eseetoy

d訂退晒未

聽日開訂

唔買

男人，不了

ぐだ子呢

想買emt 訂定等現貨

問問福周先
佢唔訂你就訂
佢訂就一定唔洗訂

問下福周

為左啲蘋果同石點都買買買啦

個樣

成7舊水，好撚心啦千值練

起初積子我都接受到
買完隻凜就後悔
呢隻唔撚追啦

其實係咪用番ワダアルコ臉，唔用武內臉咋
問吓尼痴咪知

應該得番尼祿巴買

成班弱者
我同兩位教徒已成團

其實最大問題係條頸
我隻凜買左返去都係要改條頸先順眼

點改

2018年11月24日（土）、25日（日）開催

p5 全收

第1隻似和真
第2條女應該pvc,但唔搵

淨收怪盗服
双葉出日常都收收收

高低眼咁

令咒水印?

應該係普通貼紙

嘩屌你正呀喂

阿福隻figma 下面會唔會大包d

灰模出得咁快既

第二張咩名堂？

武藏 可以唔理WF啲GK了
All in fate 除咗兩個master
gridman如果齊四件裝可能會買，茜同六花睇咗灰模先，可能出得貨都過哂氣
弓妹係咪壹果條line?
希望和真有多幾條女裝底褲

好似係數目字名果d

アニプレックス做乜鳩要自己出鋼鍊可動?

俾figma 咪仲好

Figma 幾時幼貞同依莉雅

笑死人，得張圖渣，5年內出到先算啦

鋼煉果兩隻真係畀shf做都唔會咁差

雖然都難,但一陣好似ditfxx咁
下年wf實有隻上好色扔出黎賣先

4刀女幾正
準備三入武藏

等我買埋茜同六花先反gsc

咪呀你

睇落同山口差唔多

唔同

山口臉相無咁爛

山口可能睇住黎再販

我立即屌你老母

比frd毒到
想問下後追黑貞or白貞既話, 有無話邊隻炒得比較貴?
諗住2揀1

你係想要貴定平
黑貞400有

福周得把口，唔驚啦

到時蟹曬未知咩事

figma「馬（茶）」可動フィギュア 再販決定

neco又兩隻
ssss又兩隻
無位企
d艦娘個個都大大隻

大家唔使訂啦
收到風300$有隻

豪雨！

好撚正 要買

除左p5全部都中
少戰部Tiger1坦克係咪胎死腹中

冇得唔買，JK x大波

冇啦， 咁大架

虎式

仲諗住搵埋部四號h型陪佢

【R-TYPE】figma「ドブケラドプス」可動フィギュア 12時予約開始
神物

呢隻figma整得幾靚 唔識都要入

難搵
一直覺得好靚

Good taste

一唔小心就訂左黑saber同部電單車 咁就入左坑

之前2xx-3xx入左普通版
仲未開
隻game好玩

咁平
普通350
限定750 多隻翼同閉眼面

新盒真係好on9
p5 成隊人排出嚟得joker高左一截

P5 就快一孩了 差雙葉 明智 同美少女戰士

邊個係美少女戰士？

打錯 係怪盜

『僕のヒーローアカデミア』より「figma 緑谷出久」が再販決定！詳細は続報をお待ちください◎！ #僕のヒーローアカデミア #ヒロアカ #figma
到底學土人清倉底定真再販呢

再版應該係出爆豪既預兆

再版冇特典

joker再版都有
點會無

弓女正呀

白貞長見500 出up ins 高見700
黑貞燶左啦，400 左右就有

成set都好撚柒貴

屌 仲有黑貞新宿的

蝙蝠俠joker?

p5 joker

拎左joker同我老婆了

大大我tg

哦 咁快又再版

出埋貨TIM啦

EMS仲未到,要等一等,可能要下星期

慢慢 我有Panther J住先

綠谷再販 仲有爆豪

正呀
前排出去拎隻2手綠谷 好彩交收果時發現老翻唔要

應該又係d模都冇show直接開訂

係就好隻爆豪都拖左成兩年

好撚正 好想快d齊一隊

《WONDERFUL HOBBY LIFE FOR YOU!! 28》Web預購商品預定出貨日。

●預定12月26日（三）出貨

Max Factory「figma 主角」
Max Factory「figma Shielder/瑪修・基利艾拉特 便服ver.」

星期六狗衝出旺角睇下買唔買到joker

沖田saber 唔知幾時先figma 化

學妹

大部分fgo 女女出figma 就好啦
咪鬼比千值練啦

啲女子高生好撚正
但擺fate無撚哂位

綠谷爆豪Allmight

12月GSC特典船~
土人百變小櫻
-2
土人初音
-3
FIGMA FGO男主
-2

好正

兩隻都唔同
WHY NOT BOTH

痴線SAL 11月26寄今日已經收到

少過一個禮拜

有冇咁快

11月24日 EMS 昨天先到

請問有無人知呢隻係咩動漫角色

忍者殺手既矢本小季

祝・10年目！ 2019年の雪ミクさん「figma 雪ミク Snow Princess ver.」お披露目となりました！ 札幌市電さんの雪ミクラッピング電車と一緒に是非見に来てくださいませー！( ´◡` ) #雪ミク #初音ミク #snowmiku

又公布下年

個頭髮幾靚

又初音，好悶

中左

笑4,成班沖出黎放綠谷

Hahhahah

收風咁慢

12月12日（三）出貨

Good Smile Racing「figma RACING MIKU 2018 ver.」JAN：4545784065334

●12月13日（四）出貨

Max Factory「figma 阿克婭」JAN：4545784065501
FREEing「figma 圓山應舉作 幽靈圖」JAN：4571245297785
FREEing「figma 薩莫色雷斯的勝利女神」JAN：4571245298027

智障來了

隻武裝jk 睇黎可以當新年禮物送比自己

差不多啦，大媽們開始放假了

出左啦？

上星期出左啦

孤仔未通知我攞

唔玩figma
但有啲想儲一套P5
爭扎左好耐

直踩上去攞啦

孤仔出哂名慢, 已經無搵佢地訂野好耐

如果係行貨

真係唔關孤注事

屌返精英呢個香港代理啦

精英同日本果邊同一日派貨已經係奇跡

儲

最緊要及時
因住一陣冇貨

想問下呢隻邊度仲有得訂？

男角買figma 女角買figure

到貨衝現貨仲好

我都想，但2月唔係香港，起碼6月先返黎

咁你到貨點拎

一d figma,一d土人

必買Mona 土人

大笑左

訂左有單既話可以比定錢搵人去拎
但冇訂既話又唔知衝唔衝到現，又唔好意思叫人幫我周圍搵
希望走之前盡量訂左先

正常頭幾日一定衝到
唔洗搵
正常

出貨日 ami都可能有現貨

【2018年12月確定到貨商品】

●12月17日（一）全國經銷商一同到貨

Max Factory「figma 壹」JAN：4545784065457

咁突然
Shit 要找數

好波，有野玩

又智障又JK 一齊找數

嘩，大獲

渣ga

扔哂figma吸塑先黎要裝修
泡泡紙包住入箱係咪最好

Rich

ぶっちゃけブログ更新！
明日よりご予約開始！「figma肆」をご紹介です◎！

■商品名/figma 肆
■作品名/重兵装型女子高生
■発売予定月/2019年7月

D刀好型 諗起正義女神

一句
你訂唔訂先

到貨開估

又要入，之後到弓女

一年一隻 無所謂啦

呢系列高汁
想佢快啲出斧頭

好似Freedom
又要入新坑

不過依種裙肯定又係伸唔到腳

呢個系列真係唔平

仲貴過小莫

一樣價wo ching

圖三隻腳個擺位已經怪怪地

唔訂

係咪都係擺唔到原畫坐係度個個姿勢

支持唔訂

figma gridman

仲有grid knight?

啲女人呢

唔錯

想衝現

17號

有訂
希望唔好做傻仔

衝現

●12月25日（二）全國經銷商一同到貨

Good Smile Company「黏土人 蓮」JAN：4580416905916
Good Smile Company「黏土人 佐倉双葉」JAN：4580416905961
Good Smile Company「figma 奪命女」JAN：4580416905060
Max Factory「figma E233系電車 中央線快速」JAN：4545784065549

一係咁準時
搞到我今個月找數三隻figma, 一土人

U rich

仆街amazon 無啦啦cut 咗我小莫張單，唔知做咩

出面應該截曬

怕乜鬼
黑貞都蟹到咁
成條fate line玩完架啦

跌硬啦

周帝都話跌
molamola

全新系列

見到就諗起龍騎隻蟹

福帝一隻蟹

c狐再販

屎狐再版了，果陣500$ 後追

原來綠谷仲未開訂

笑4

我係日本入果隻都未開

孤仔都唔敢開得貴

一早話飛天gsc果d會再版
叫左唔好追

amiami

好彩冇後追

黑saber ? 有無敗過？

等2。0

正呀，睇黎土人都有機會再版

賢妻真正

唔記得當年個原價

有冇巴打們想要 FIGMA 黑貞, 白貞同埋師匠
3隻都未開封, 買完番黎冇HI過
定係我直接係出面開POST好
利申:想退坑

放fb group吧

排黑精$329 唔得當幫推

排csor 400
入樓上條友數

你地揸住堆命退坑無難度
揸住d艦娘唔知點退
利申：開哂

Dum落街
真心
要退坑又要一隻一隻咁賣咁下世都退唔到

gsc好撚慘

射爆就無左過氣艦女人

岩岩先出高雄愛宕

巴打點聯絡你

唔好意思巴打。岩岩有人認頭左

呢隻個價痴撚線，出得咁差都炒

千期唔好同周福買野/賣野
仆街飛機狗黎

哇屌

其實咩事?
響鬼?

一黎啦
之後佢仲飛起左另一巴打

好撚仆街

開咗訂

呢隻係咩系列

唔知呀，不過上圍大，女學生，有武器

Arm notes張圖咪有寫
咪掛住睇對波

焗住出過氣女人出到無野好出

射爆d本子越黎越多

智障到了沒

拎隻Ruby出黎玩

掉撚轉左

琴日一入

智障女神係咪仲未到貨

你老味係咁出過氣game OW
又唔見你出WOW
LOL DOTA又出一兩隻,唔知過手癮定試水溫

無人買啦

比起你講果兩隻ow 唔算過氣啦

OW FIGMA我覺得都整得唔錯
我都想佢出WOW FIGMA

Shipped By:
Shipping provided by EMS, UPS, and other couriers. (Customers may not select courier.)

Product(s):
figma Aqua
MAX_FIG_WD_00399 × 3

之前比人甩訂
屌那星

出左？

咁幼女feel

正

香港好似仲未派
我係熊貓訂

6xx figma 🤦🏻‍♂️

特典船
figma 雪ミク
-3
FIGMA FGO立香
-2
土人 小櫻CLEAN CARD
-2

今個月無咩野夾到船,可能會cancel

咁撚貴

miku依d小眾玩意邊有人買

GSC係落單扣數 定 出貨扣數？
太耐冇同佢訂唔記得

班大媽真係

同土人隻加百列差唔多

跟返動畫

出貨

thx

屁股呢？

智障現衝走勢如何

孤仔派智障了

話時話fb有師兄隻智障qc好差

大媽趕貨，棄單了

國寶得特到，但我訂左通

現衝430

放精品智障女神單$50
已可取，留tg

特定通？

行通

有通？ 但國寶竟然未到

月份行貨434,ssp430入

唉
國寶440 ，又一次9衝平過訂

國寶訂日版喎
行版平10，我無訂所以買行

智障的前髮成日跌

巴哈都話智障qc好差

我隻就冇乜問題，但前髮成日跌

9up,風筒吹下會唔會漲番
個連接位

我用小小膠紙加厚算

點解熊貓出貨特典同普隔幾日出貨

想夾一隻Figma Magical雪ミク

巴打有訂依隻 , 唔怪得qc

唔怪得蟹左

訂左兩隻

果燃係周帝

屌你

希望隻壹唔好出事

我返去計一計先

好

OK,個價都比孤仔平少少
照開船

巴打留一留TG,THX

唔該巴打

＜2018年12月発売→2019年1月発売予定＞
異形
「figma エイリアン 竹谷隆之アレンジver.」
（JAN：4580416905299）

＜2018年12月発売→2019年3月発売予定＞
鐵血戰士
グッドスマイルカンパニー商品
「figma プレデター 竹谷隆之アレンジver.」
（JAN：4580416905695）

巴打們 小弟隻aqua到左 準備聽日去攞 但係聽講質素好差 中哂伏 係咪真事？

過2日CONFIRM實個價再TG 你收訂金

隻AQUA仲濟留緊係日本,相反隻賽車初音今日到港,但未送到黎我到

米青到左1

睇上面d巴打圖 中伏只係個別事件

見到人賣545

巴打你推薦間鋪今次到貨慢咗d, 都未見佢出post 到aqua既

請問，二同三咩樣，四就訂左，谷大神揾唔到

幾時講過要順序去：0）
下一隻灰模叫6

自己找

即日到咁快手

智障D QC比美B記

有時未post出黎就賣曬架啦 我以前都買到佢無得貼相

好似次次12月既野都會出事

大媽們趕到放假

十二月一月一向都垃圾QC架啦
工廠大媽趕過年

隻1開箱要打格仔

快！圖！

10

無人買panther?

張相是但影唔好意思

有無人想入隻賽車miku 2018?
心郁想換土人多d
原價478放

我等多d 團員先一次過開

仲好撚貴呀

figma呢

等多一年先啦

武藏
出沖田先啦

好撚好j my wifi

未得閒出mk買！

出埋女神官同精靈

哥殺玩土人算

裝完修放返入櫃

咁多重複

amiami訂figma 抵唔抵

隻肆gsc話係第四彈,咁中間果兩隻?

無野了
原來援力重果隻JK 都係

係愛呀
其實唔同表情想買多隻

好撚癲

我覺得佢運費貴

我都訂曬黑saber 同車

牛奶妹

知唔知幾時截
星期日放假去訂

好撚rich

特典船
figma 雪ミク
-2
FIGMA FGO立香
-2
土人 小櫻CLEAN CARD
-2

19號晚落單

都開左成個月 ， 係就快啦

■商品名/figma ゴブリンスレイヤー
■作品名/ゴブリンスレイヤー
■発売予定月/2019年7月
©蝸牛くも・SBクリエイティブ／ゴブリンスレイヤー製作委員会

出哥布林figma就好

我都係
thinking which line

第一次玩figma。裝背脊把劍好驚整斷條繩，手腕關節唔識拆又搞好耐
不過真係好型

有品味

你地有冇人買咗年幾2年都唔開盒。。。

我買左十年都未開盒啦，年幾2年好濕碎

本來想衝Aqua 但最後買呢隻 完全無後悔

學我figma+土人
joker+panther就figma,雙葉+queen就土人
其他佬就唔急買

e堆造型好過槍女

見人屌得好勁 話可動性好低
利申 未開

来月には「figma マスター/主人公 女」もご案内できそう！
唔知wow左未,下個月到gd子

Figma玩造型 論可動一向唔及shf/山口式

一扭到左重裝女子高生未？冇wtsapp叫我拎

女神現貨又唔係貴 買埋啦

Figma 有無爆seed 眼

呢個坑大到... 12345...

我淘孤都通知左啦wo

淘孤冇通知我！嬲呀！

figma d 盔甲佬隻隻都好貴

大半年先一隻 驚乜

已訂肆

應該貴係新關節設計
好似portal d咁
配件就一如以往少過土人

哥布林都唔比隻

幾時到新版figma

巴打tg冇搵我?

立香果隻放棄左 所以個deadline拖後左

如果唔成團既話，我諗我都放棄…

你呢隻有排先deadline 所以唔怕

拎左智障，上色真係比較粗，同埋前髮同面都比較鬆，同隻尼祿做工真係有分別

Ok

因為我寫信比gsc叫佢出好d尼祿

愛衣醫大勝利巴打你星期日前都唔覆我TG就將你隻智障女神讓比其他人了

仆街可以除襪

腳指得一劃好得蹄咁...

【遊戯王VRAINS】figma「プレイメーカー」可動フィギュア 2019年秋発売予定

呢隻真心正，希望佢快D出埋隻弓手

有卡送?

燃える2人の並び立ち！ この構図がキマるのはfigmaならでは！
「figmaグリッドマン」は19年1月頃予約開始予定です。

Pass

張卡係盒背

Knight 幾型

ただのロボットじゃん

使唔使幫你

聖誕快樂哦

可以嘅要一隻
感激不盡

9500 yen加運費 ok?

OK，唔該哂

今日先開隻aqua
好撚垃圾

Vジャンプで掲載された「figma Playmaker」は絶賛制作進行中です！続報はお楽しみにお待ちくださいませ♪ #遊戯王 #figma

十代呢..... 城之內呢.... 馬尼諾呢

已棄單

訂都唔要?

$50 是但啦，其實係冇錢攞

頭髮真係好撚差

我隻1把刀套勁大個水口位

黑貞$348

邊度咁平

福周好似仲未買

洗乜理佢

西蒙幾時出埋figma
送果隻出油扔左

新年快樂,祝大家早日脫FIGMA坑

隻lagann 係咩黎架

脫緊了，多謝

我仲有一段路

等埋老婆鈴谷就唔買了
唔再開新坑

等埋六花,akane

之前買落2舊水

齊Aqours 9人之後已退，如果有學姐咪入返，同埋SAO 2 弓手詩乃

無錢學咩人玩HT

Dr strange wor

Dr siu jor wor

■商品名/figma セイバー2.0
■商品名/Fate/stay night
■発売予定月/2019年10月
©2002-2006 TYPE-MOON

又黎saber

又食老本

又要大手入市

無人會信

出黑saber 2.0好撚過啦

廢up冇難度

機會嚟啦飛雲

忙到依家先醒先就DEADLINE
特典船
聽晚落單

【2019年1月確定到貨商品】

●1月17日（四）出貨

Max Factory「figma 厭戰號」JAN：4545784065440

●1月21日（一）出貨

Good Smile Company「figma 異形 竹谷隆之ver.」JAN：4580416905299
Max Factory「figma 大吉嶺＆橙黃白毫組合」JAN：4545784065600
Max Factory「figma 結城理」（再販）JAN：4545784065525

黑S當新宿果隻係2.0，max factory係都唔肯出櫻/黑櫻
係咪想留到HF出TV先出
咁鍾意再販就再販舊果堆，唔好淨係saber2.0一隻

孤價貴左成舊水

好嬲，唔出黑saber 2.0

434價位已經升到447

Mxf/gsc: 出新嘢開新模？不了

Yen價貴左舊幾水呀

黑心公司 唔抵買了

推

點落訂

過數

Figma saber幾銀

6800yen +運費

落住幾多

50
你食錢機就100

點聯絡
saber2.0特一隻

留tg
或者去facebook pm尼祿屋

想要

要咩

Saber
幾多hkd到

6800yen +運費
到時先有實數
依家8個人成左團,250YEN運費

暫時250YEN 運費
再多人再平D
12點落單

幾錢訂

$50
入落食錢機就$100
有興趣留TG/PM FACEBOOK尼祿屋個PAGE

哇,黑傻,金閃閃再販呀
隔離土人

巴打SEND 左TG比你

WF都懶到玩轉色

wf2019 all pass

紫色裙好7 想要個男人

基

幻想自己係個男人 可以同我d figma 結婚

又可以慳番

屌你老母！！！

Fuck yeah

土人Hatsune Miku -3
FIGMA Hatsune Miku -1
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver. -3
figma Groom: Noir ver. -3
figma Bride: Noir ver. -3
新娘新狼一對要優先
新娘新狼4月出貨,其他7月出貨
有意留TG

打錯,再黎
土人Hatsune Miku -3
FIGMA Hatsune Miku -2
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver. -3
figma Groom: Noir ver. -3
figma Bride: Noir ver. -3
新娘新狼一對要優先
新娘新狼4月出貨,其他7月出貨
有意留TG

Yes
唔使食炒啦

隻新娘同師匠夾可能唔錯

DLLM fate咁多角唔出係要loop saber

肯出櫻未

肯出伊莉雅未

借問邊頭仲有figma龍騎賣

終於搵到呢幾隻未開封

佢係咪無版權
成堆禮裝出到傻

又飛

有錢人

每年一次過過去買figma都平過香港買

你有好多野要追咩

2隻嫁尼祿同1隻禮服呆毛 無哂全新
少戰差3隻figma 四號H型戰車 同set裝5隻少戰
秋葉原見到set裝少戰加四號H型32000yen無買
放左隻DD尼祿唔夠放四號入喼

巴打真係好有錢 幾時貼你收藏睇下

買左display櫃先 好多訓緊箱

唔該你 等我望望先

無睇過套野 但出得好鬼得意

想請教吓邊度仲有「時雨改二」賣？

土人Hatsune 初音 -3
FIGMA Hatsune 初音 -2
Nendoroid 舊劍: Costume Dress -White Rose- Ver. -2
figma 新狼: Noir ver. -3
figma 新娘: Noir ver. -3
新娘新狼一對要優先
新娘新狼4月出貨,其他7月出貨
有意留TG

巴打係咪好多隻都多入？

出得靚個價又岩就買左先 可以擺唔同表情

本身都已經難搵
做左主角即刻升價十倍

就係囉
之前無入坑
點知睇完個pv即刻中毒

時雨真係好靚係QC差d
香港好少見現 日本m記網賣緊9000yen

咁多配件

推一推,今朝唔知邊個巴打PM我格價
我現在只能話個價會比孤仔平

之前大把貨
買左夕立無買到佢
棄左艦娘之後都無咩意欲買
除非佢出返金剛型

有poi無時雨+1

上埋動畫咪神檯？

好少訂玩具

而家訂十月先到貨個感覺好遙遠~

你睇返第一季
睇完屌左聲，痴撚線動畫

上年訂完pvc1年後再delay d

訂新出既玩具個興奮感仲多過玩玩具

二期唔知沈幾多隻

二期佢跟足沉晒西村艦隊

菊水特攻沉大和

我供奉5套BD

每個月都訂一隻
個個月都有貨收

1月28日（一）出貨

TOMYTEC「figma 朝戶未世」（再販）JAN：4543736262473

【發售月份變更】
●2019年1月→2019年2月
Max Factory「figma 惠惠」JAN：4545784065648

惠惠

垃圾廠又delay

得啦,2月
實好似廢柴女神咁齊齊出事

硬了

靚！買買買買

大媽要放新年

成個系列收晒皮

阿福￥8800 出年應該隻隻figma都破萬羊

真係痴線，唔撚買了

咁貴？ 仲要呢排日元升

孤仔開578

行晒信和現時點都搵唔到
一係問左都唔話唔知叫你自己睇
y拍就賣900
fb group又話交收就唔到
大佬我新界北走到去尖沙咀就你
你係都要我去北角

最後淘寶連運費$600

坐新界北係原罪
要人去北角又真係仆街

早排500蚊又唔買
有少少想追隻特典版

想問下figma 塊面推唔入可以點搞，撳到盡都仲係頂住啲頭髮

試下筆刀𠝹少少凹凸位睇下入唔入得哂
如果件件係sad 可以send信去奸笑補

希望下星期到貨

【發售月份變更】
●2019年1月→2019年3月
Good Smile Company「figma 忍者蝙蝠俠」JAN：4580416905510
Good Smile Company「figma 忍者蝙蝠俠 DX豪華戰國版」JAN：4580416905527

冇人想知

咁撚大盒既？

座位太大

仲有多對腳

如果send信去奸笑有咩要準備使唔洗單同日本地址，仲有我淨係睇塊面既話係入得晒但係放埋前額就會法現頂住（BTW呢隻就係之前話多sad嘅時雨4塊面三塊都係咁 ）

希望有wonderful hobby selection加持, 唔會係垃圾趕工貨

可能後髮問題 我兩隻時雨頭髮都好sad 緊得滯同膠水跡
申請補件最好有單(有機會問你有無) 無都得
盒面盒背相 有問題件件相
email中文都得 留香港地址同電話(會郵寄掛號)

土人wf前趕住找數
figma應該都差唔多

freeing堆game同藝術品就唔理,例遲

弓女必入

反而黑貞新宿無咩吸引力

紅藍saber神枱
今年願望儲埋黑色

一定找唔哂

DD都玩埋.gun

淨儲fate同p5
P5都就出哂可以透下氣
但fate出極都有

FB 有人話厭戰qc好差
係佢哋要求太高
定係我要求太低 唔覺有咩問題

fb隻厭戰的確qc差 除左一隻時雨炮嘴彎左其他艦娘qc都好靚
隻厭戰成千蚊仲要掛住Wonderful Hobby Selection 高品質個名
我隻厭戰仲未拎得

雖然唔關Figma事，但見好似幾靚
SE既出品伏唔伏?

第一隻伏
第二隻多咁多野

睇件抵玩好多
但頭髮應該同1.0一樣係半透明?
伏就冇咩好講,應該唔會衰得過1.0掛
但唔賣版權都係得佢出,焗買

仲有出武器包四百蚊

有ver.1
唔知買唔買好
DD flare都訂左

個樣係唔係好似唔同左？

死都唔出六花 土人figma都未有

唔好信
等實物圖
利申買左ver1

好撚柒，bringart唔好買，，老翻質素

出咗茜同六花先得唔得

灰模都未有，下年見

唔好 而家先年頭

今次我都訂啦 無左隻機械人好似平左

咁可以等現貨

搞到我越嚟越驚我嗰隻

又有得蟹
正

大媽趕住放假，一月份係咁

我來了

嘩 屌 自制定咩 係公司唔敢睇咁清楚 咁大波

十二月一月二月 都必死

大波舞嚟嘅喂

差最差果兩隻長門陸奧

巴打真係無限錢

慳慳埋埋先買到 仲俾埋d垃圾QC

一早棄左,屋企得返5隻濫娘

愈黎愈貴 鈴谷熊野諗緊儲唔儲
隻game同動畫都未睇過

無玩過無睇過都差唔多齊line
我玩咗三年幾都係揀有愛先入
巴打真係rich

仲有game版吹雪

本身想買鹿島舊特典
買下買下反正差唔多齊就買埋
大部份都平入

呢隻真係買唔落
當無出過算animation版仲靚

賣全新Iowa 連特 意密

500收

頂你衰鬼 笑左

同你買，你咪又係放飛機，辣殺

賣左好多次了

on9

Yes he is

異世界の住人がfigmaに！figmaカズマ登場！

■商品名/figma カズマ
■作品名/この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説
■発売予定月/2019年7月

figma カズマ
映画『この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説』より、「カズマ」がfigmaで登場！
スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のアクションが再現可能。
要所に軟質素材を使う事でプロポーションを崩さず、可動域を確保。表情は「笑顔」と「叫び顔」、「クズマ顔」の3種類をご用意。
付属品には「マント」や愛刀の「ちゅんちゅん丸」、クリエイトウォーターを放つ「魔法エフェクト」をご用意。
さらにはスティールした「パンツ」が付属します。さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

GOODSMILEオンラインショップでご予約いただいた方には特典として「たくらみ笑顔」をプレゼント！

買買買

個表情正到吖，唔買唔得

如果雙手都有得拎底褲就買兩隻

又整得唔錯bo

唔撚買

會唔會sad 過sad toys

唔要仔
幾時出埋隻痴女

真係胡老闆朋友，1/12界又一淫魔

WF2019 船
土人初音Character Vocal Series 01: Hatsune Miku -1
FIGMA Character Vocal Series 01: Hatsune Miku -2
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver. FULL

店特船
figma Bride: Noir ver. -3
figma Groom: Noir ver. -3
figma Kazuma FULL
Nendoroid Shinya Kogami: SS Ver. -3
Nendoroid Shinya Kogami -3
Nendoroid Sengo Muramasa -3
Nendoroid Noriaki Kakyoin -3

有意留tg

大英帝國

有冇巴打收二手闇遊戲figma

放display櫃新淨冇塵

依隻睇落無sad

呢隻本體無sad 可能好少上色位
不過張紙板有少少彎左

不錯

靚 但太撚貴

多謝你冇買先,好抵入

汪汪！

●2月12日（二）出貨

Max Factory「figma 惠惠」JAN：4545784065648

新年假後即刻出貨，睇黎惠惠都兇多吉少

收到風聽日開訂

唔得閒

新宿黑貞幾時開

呢粒石睇落細過土人果粒 班人又要大手徵石

そして新情報！Blu-ray & DVD 「SSSS. GRIDMAN 3」に追加特典が決定！「figma グリッドマン (Initial Fighter）」購入できる販売シリアルが付きます！ヒロイックな青いグリッドマンを購入できるのは「SSSS. GRIDMAN 3」を手に入れた人だけ！是非チェックして下さい！ PC北林 #SSSS_GRIDMAN

WF船
Nendoroid Snow Miku: Snow Princess Ver.
full
figma Snow Miku: Snow Princess ver.
-1
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver.
full

特典船
FIGMA和真 -2
FIGMA GD子 -3
如有其他野再加

又出現

等待黑saber 2.0

又要課

2月14日（四）出貨

TOMYTEC「figma 豐崎惠那」JAN：4543736284390

2月18日（一）出貨

Good Smile Company「figma 死神」JAN：4580416905350

2月14日（四）出貨

FREEing「figma FIRE LEO-03“STYX” / figma FIRE LEO-04“RYNEX”」JAN：4571245298218

死神
原來宜加先出 之前見人放 睇黎發左個夢

佢真係放左。
實物幾靚

祝大家新年快樂，遠離Figma

海洋堂 2019年6月15日發售: Action Figure REVO GEO Vol.2 紅螯螳臂蟹(Chiromantes haematocheir) 6,800Yen

蟹周玩具

有關節,幾正

Figma有冇出過美漫

鋼鐵人

終於開出嚟

【幼女戦記】figma「ターニャ・デグレチャフ」可動フィギュア 原型公開

眼神真係高度還原
坐等上色版

想要軍服版多啲

會唔會好細隻架，細路女身型

認唔到有冇figma.眼見土人多

正常應該矮其他角色兩個頭先夠

其實都預佢實出架啦

唔識

睇落仲矮過艦女人d小學生

2.0

課硬金
我唔要小福 個quota 留左俾佢

出貨差成半年~大半年
留乜鬼quota

終於有假放,得閒搞返D 船

特典船
figma 和真 -2
Nendoroid Taiga Kagami -2
由於比較多款,其他無LIST到出黎
有興趣可以搵我
成團既話都會比孤仔平

WF船已FULL ,晏D SEND返TG比之前跟左團既巴打收訂

櫻

唔好引用

弓女必入！

六花肥大脾
桐人，ugo, alice, 蓮，拉拉蒂娜

必入

除左遊戲王之外全部中哂

艦娘終於出多兩隻
陸奥改二未出就公佈有
叫其他情何以堪

少女前線 ump45 都支持吓
希望佢出多幾隻

六花正L到
終於出櫻

驚鬼咩
隻隻都N年後先出
周福蟹死都未出得晒

Agger，得張紙輕鬆走數啦

爆豪

等開訂lm

好多時過曬氣， 動畫半年後先出

Bloodborne居然有武器set
趁呢個機會再販獵人啦

櫻要夾慎二set出
係咪弱智
同埋新宿黑貞有啲崩
其他得張圖嘅都無咩好講

之後仲有便服櫻同黑櫻,有排你玩

隻蟹好過癮

有關節

買，Figma post吉祥物

唔係figma既新可動系列

[img]
屌 你地全部都開口中嘅

其實合理，武器set唔通比瑪利亞用咩

一入

好多正野出 要重投figma懷抱

籌其
兄弟們夾份集資買比我

訓啦柒頭

真係要拖出去打

幾時先肯出返戰姬絕唱絛line

冇可能啦

望見地球座出果堆figma 買唔到好辛苦

想要種火多啲

是日
藍毛毛悟空 同格古達 同decade 截左未

dcd 好似cut左啦

悟空同格古達好似未

10月 如果cut左其他舖都仲有

10果批熊貓應該仲有得訂

其他難講

遲d又出kuuga,w 垃圾盒面再販

嗰個唔係再販 垃圾錶地台set黎

個盒面咁肉酸又惹人誤會

下面果舊係tenga?

幾靚wor 哩隻

謝謝謝你

惠惠今日出貨

●2月25日（一）出貨

Max Factory「figma “赤”之Saber」JAN：4545784065693

不知不覺又一隻出貨

算快wo
頂搞到今個月三隻野找數俾奸笑

■商品名/figma アヴェンジャー/ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕 新宿ver.
■作品名/Fate/Grand Order
■発売予定月/2019年9月
©TYPE-MOON / FGO PROJECT

個樣無saner 咁靚

孤仔黑貞512
figma 係咪已經無4字頭

無訂 希望平d

無了 宜加figma係有錢人玩意 生活態度

感覺fate 既保值光環開始褪色

講真呢隻個樣無新宿saber 出得咁好

訂左saber, 己經無退路
今次隻黑貞當saber配件照入

角川貼轉咗樣？

俾saber 換褸

上Y拍見到黑貞賣$340，請問係正貨嗎？因為平時留意fb都睇佢跌唔少

貴到閪閪
佢個SET戰姬絕唱好似唔係全部都有賣

你唔問賣果條友 冇撚野呀

就係唔知先上黎問，問賣果個都曬氣啦，正如係信和一樓買，係人都知假嘢，你問佢會答你咩

應該正版黎既，呢隻插到傻
咁驚咪去番d街鋪買，貴少少law

Anyway係咪呢間？？？

fb有人收250添

正版都係哩個價 你一係比張相黎望下 /或者睇下淘寶有無假 無就無事

新年新氣像

笑了
串到雞佐

呢間鋪，你指個間你皆旺我都有買過

呢隻插到咁勁 白貞反而要六百幾
見上面位巴打話fb有人徵250真係好似太平

徵姐 好似無人賣比佢
咁平我都想入
哩隻個個諗住炒 太多貨 哩到d巴打之前都坐住唔小

你試下chat佢問佢有無實物圖
我睇佢賣其他野都係正版 應該真野 不過睇完圖最安心

原來如此，figma我都淨係得隻red，女角淨係睇到上黑貞，諗住訂埋新宿個隻。同埋等綠谷，爆炎

水浸咪插水

去皆旺買啦咁

你坐住唔少渣

隻慈悲都要578 DKLM 都係棄坑算數

？！

下面仲有盒

日元升孤仔順勢加價

太高質了 今次炒硬

周福有入手就9成收死貨

等睇變蟹

第一次買figma就整斷左惠惠枝法仗

咁暴力架 send上客服問下 屈佢本身爛

雖然好仆街但真係笑左

我又係整爛左

係咪咁樣分兩part插，係既話接位咁短
如果係咁啪開兩截就

係 勁易就斷
今次惠惠同上次aqua qc差唔多

新年前後

可能佢係故意 成個系列跟返動畫一樣崩

呢隻未決定棄唔棄
官圖都覺得一般

買！有買錯無放過

蟹得，等現

咁貴
等插水算

武見妙巴打快D應機
你隻惠惠等緊你

巴打你唔好熄左你個TG訊息,唔係搵唔到你交收

惠惠啲QC認真差 揀左五六盒都有sad

邊間有得揀5，6 盒咁好
應該同智障女神同一間廠啦
而家得Fate 間廠Keep 到QC?

國寶

過年前後

惠惠眼罩唔岩位
有無人同樣情況

価格 8,963円(税込)
2019年10月発売予定
メーカー Max Factory

深井涼介氏が描く『ARMS NOTE』より、左腕に人工筋肉アシスト機器を装備した「エグゾアーム・ジョシコウセイ」がfigmaに登場!
●スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、さまざまなアクションが可能。
●要所に軟質素材を使う事でプロポーションを崩さず、可動域を確保。
●表情は「笑顔」「ウィンク顔」「たはー顔」「およよ顔」の4種をご用意しました。
●付属品は高火力ハンドガン「EKS-8M」と「コンバージョンユニット付きEKS-8M」、「スタンナイフ」2つ、「スマホ」、「スクールバッグ」など。
●さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

大奶 買

已訂

【2019年3月確定到貨商品】

●3月11日（一）出貨

Good Smile Company「figma 終極戰士 竹谷隆之ver.」JAN：4580416905695

【發售月份變更】
●2019年2月→2019年3月
Max Factory「figma Kizuna AI」JAN：4545784065686

特典船
figma 和真-2
土人 花京院典明 -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 千子村正 -3
figma GD子-3
土人 火神大我 -2
土人 列車初音 -3
土人 青峰大輝 -2
土人 少女前線春田-3
土人 石切丸-3
土人 李澤言-3

聽朝10點截止
有意留TG

仲有
figma Bride: Noir ver.-3
figma Groom: Noir ver.-3

又可以等現

蟹帝加持

特典船
figma 和真-2
土人 花京院典明 -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 千子村正 -3
figma GD子-3
土人 火神大我 -2
土人 列車初音 -3
土人 青峰大輝 -2
土人 少女前線春田-3
土人 石切丸-3
土人 李澤言-3
figma Bride: Noir ver.-3
figma Groom: Noir ver.-3

最後一推

訂價成6舊水咁濟
那有錢

巴打唔好意思 tg有事搵你

訂咗咩

【發售月份變更】

●2019年2月→2019年3月
Max Factory「figma 長射程女高中生」JAN：4545784065594

大波女jk

6百幾咁貴咩，孤好似開under 600

開幾多訂價都唔洗訂喇

C3已經偷跑左莫子,仲$620

咁貴傻的

我買左呀 但佢收我480既

加價

嘩咁平 我都要

620仲貴過訂，BTW, 官方都話要25號出，C3可以早左成3日咁多

邊到買?

屌。我已經好細力，都係斷咗

Qc屎

設計問題啦

咁點算？
有冇得send 去goodsmile 換件

影相send email比佢

係咪呢個email support@goodsmile.jp?

用英文寫就得？

thx

嗚我支野

洗唔洗咁還原
我隻都唔敢開住

笑死，個個都斷

有無咁易斷
的果飯仲係無事

暫時齊人

隻89完全唔同咗樣，我唔想拎啊

咁易斷唔敢玩支杖

89係邊隻

豐崎惠那，89式

呢隻算係咁
第一隻出得最差
雙馬尾出得比較好

惠惠個頭塞極都塞唔入個關節度

睇完d相唔敢換手裝支杖

你有兩隻唔怕啦

我而家用AB補土接合

個位咁細AA膠痴唔到

求下你買多D MB,等個市插下水

吹埋風筒浸熱水都試過但都塞唔實
係咁甩頭
send email 比gsc , 唔知理唔理我，好難影比佢睇個情況

支持

BTW點解入手價點解比實價差咁多
隻隻都食炒?

衝現？？？

一開已經唔實？

一開個頭已經甩出黎

吓。我嗰隻好正常係前髮成日甩

睇過其他figma 唔應該咁鬆，應該頭個窿唔啱所以裝唔實
就算勉強塞落去，左右轉個頭小小就跌
隻惠惠搞咩

我直接鑽窿上銅枝

我個隻髮都係咁
痴少少皺紋膠紙就得

小莫真係要買三隻 散下散下咁

唔係呀 fate 都QC?

甲少鬆 整體滿意

幾錢

精品訂 545

衝左現 562$

龜舖540

miss左無訂saber
10月沖現應該有貨？

出左咁多次點會買唔到
定係你想等插水先買?

唔係等插水啊 無玩過figma 唔知現貨數量會唔會無/好小
見啲鋪都係2月截左訂
但上啊美睇好似仲有得per order

今次第三次再版
除非你想買特典版
普通版實周街貨

特典版好似無得per了
沖現有無機會

再販既機率高唔高

應該無咩機會

直接去facebook收應該都唔難
間中就有隻

大約幾銀算正常

300幾應該得

見親都500up

本身qc差 keep住4-500左右
p.s日本入左隻2xx 頂唔順qc 最後放左

年幾前日本入 大約500中古未開盒

2xx 正啊

個時買就400幾
不過間中都仲見人賣400咁上下

唔好呆毛,撚左一撚入盒一排就放左了

係愛啊

留意下

垃圾figma

好癲 4隻都係sad
垃圾figma

買4隻，你仲癲啦

不了

明明官圖4個表情都好靚

有幾多雷姆

4

有坦克

咁多隻泳裝王
想換小莫頭？

有一半係影分身

隨時換衫

師兄saber 好齊

我都想買多隻小莫
好鬼貴

想儲哂可動saber

出自TV動畫《SSSS.GRIDMAN》，「GRIDKNIGHT」化身為figma可動模型！
造型精緻，並採用容易擺出姿勢且不易滑動的figma獨創關節零件，能展現各種英勇姿態。
配件附有「Gridknight Calibur」。
商品包含能支援各種場景的附可動支架figma專用台座。

出自TOMYTEC推出的1/12比例槍械模型「LittleArmory」，菁英學校的戰略系女高中生「椎名六花」以夏季制服之姿化身為figma可動模型！

使用容易擺出姿勢且不易滑動的figma獨創關節零件，再現劇中的各種場景。
重點部分使用軟材質，確保平衡與可動性。
肩膀部分採用抽出式關節，能更容易裝備「LittleArmory」系列的槍械。
附有特殊部隊用的衝鋒槍組裝套件，可組裝出伸長槍托與收起槍托兩種不同狀態，還附有瞄準器及消音器。本配件為與「LittleArmory」系列販售的商品不同顏色的figma附屬限定款。
表情零件有「平時臉」、「戰鬥臉」、「閉上單眼臉」，共三種。前髮備有護目鏡。
配件還附有能收納於槍套的「附燈手槍」、「無線電對講機」、室內戰鬥用的「震撼彈」、水瓶。
產品包裝內的背景紙上印有射擊訓練用路障，剪下並製作就能當作「訓練場景」遊玩。
商品包含能支援各種場景的附可動支架figma專用台座。

可與今後將開放預購的「figma 朝戶未世 夏季制服ver.」(另售)一同擺飾。

ALL IN

【2019年3月確定到貨商品】

●3月26日（二）出貨

Max Factory「figma Kizuna AI」JAN：4545784065686

原來綠谷爆豪仲未開
唔會係想等埋動畫第四季掛

新玩留名 係啊美訂左藍傻了

痴撚線, 係FB見到有人買左隻老翻惠惠, 睇落同真既一樣
竟然有做消光(目測)

買啲現貨玩下先

等玩鐵血戰士！

too貴 不了

散貨應該係正版出廠有瑕疵問題d人執黎賣所以一樣

見到有淘寶鋪頭賣百幾蚊隻無盒散貨figma
d大陸仔買完話有花左同怪味 都唔知有無打完飛機

隻鐵血今日都仲未有

孤煮一扭？

我睇淘寶D人老翻都係叫散貨, 所以我一直都當兩種係一樣

yes

不嬲都慢

mk琴日已經有現賣
定你係偏遠山區訂

淘孤訂琴日去都冇
係今日先有

想入p5杏黎緊7月又有會長
仲有未上色既雙葉

淘大不嬲遲d

高卷杏正呀

痴線見鬼仔開箱 轉2下隻手斷左

幾錢入

400

我都想入哩隻 好sexy

入啦 呢隻無炒起 400-450左右都有

佢買左就會插水

咁就要快啦
插水好呀

有無手足想要? 我買完返黎都係唔太鍾意初音系列

呢D系列貴,fb賣都無咩人要

竹谷predator而家現貨價有冇炒起？

好貴，月份賣9xx

本身都貴

精1066

孤第一日都998
係本身定價貴姐

無人鐘意搓陰

是日

【2019年3月確定到貨商品】

●3月20日（三）出貨

Max Factory「figma 井之頭五郎 松重豐ver. 硬派GORO版（再販）」JAN：4560376149780

●3月22日（五）出貨

Max Factory「figma 井之頭五郎 松重豐ver. 一人燒肉襯衫版（再販）」JAN：4545784065266

●3月26日（二）出貨

Max Factory「figma 長射程女高中生」JAN：4545784065594

●3月28日（四）出貨

Good Smile Company「figma 忍者蝙蝠俠」JAN：4580416905510
Good Smile Company「figma 忍者蝙蝠俠 DX豪華戰國版」JAN：4580416905527

【發售月份變更】
●2019年3月→2019年4月
Max Factory「figma 比良坂夜露」JAN：4545784065518

呢幾個月都冇figma了

長射程女高中生

好型3入！

訂船船好過

諗緊入唔入 但訂左新宿ver+部電單車了

唔關事，再訂

不了 係amiami訂左3隻

已經有1.0
爭扎緊入唔入好

我入呀
我1.0 都無

我會買槍黎比其他shf Mafex玩
但figma真係不了

支M14 有興趣

佢個笑面

1.0未玩過果隻已經碎左手臂 第二隻搵左件配返
1.0除左頭髮同裙都唔夠2.0靚仔 緊係入2.0啦

qc咁差？

我記得好似係頭100隻figma
即係都12年前既野
當時用料再好,擺到家下冇事都偷笑
可惜對黑傻冇乜愛,便服反而感覺新鮮d

出禮服版就正

Fate all in la

係d料問題 咁多年唔出油已經算係咁
所有藍傻都有愛希望wf出埋隻ex黑傻禮服

藍傻有愛+1

我隻關乳無事

無斷裂無出油

我果隻關乳兩隻手臂紅左

咁多隻舊figma都係得伊藤開司出左少少油

最後都係決定訂喇
舊果隻可以攞黎粗玩
原本以為新版會出埋Excalibur特效件，點知又冇，有啲失望

你拎新果隻粗玩會好d

唔訂 黑塞巴 隻野好恐怖

訂隻啦，訂左可以唔玩

你個樣仲恐怖啦

屌你
駁唔到

有道理

未買過figma 但係想買隻bloodborne hunter
但係唔係好覺有 要去邊先會搵到?

好似話再販

搵我

3月特典船
Nendoroid 犬山あおい FULL
Saratoga $1345 -1
Nendoroid Tanya Degurechaff $385 -2
Nendoroid Doremi FULL
Nendoroid 紫原 敦 $360 -2
Nendoroid DIO $400 -1
Nendoroid 戸山香澄 FULL
Nendoroid 煙草 凜 $360 -3
figma Skull $545 -3
每隻再加 10蚊運費
呢隻船等到27號就會開出

GAMERS店特Nendoroid 湊友希那 FULL